成日講歐陽炳強，其實大把案仲邪過紙盒藏屍…

1974年8月15日，一名34歲姓劉的女子，被發現陳屍旺角洗衣街139號13樓，時鐘酒店「長城別墅」一間客房的床上。女子不但全身赤裸，五官、乳房、性器官均被人兇殘割去，身上有多處傷痕。

劉女與一名報稱姓梁、身穿紅衣的同行男子到別墅幽會，死者當時塗上紅色指甲油。8月14日凌晨1時，兩人交下16元房租後進房，進房時仍面露笑容。臨離開前，男子特別吩咐別墅內管房的婆婆，要在11時才叫醒房內的女子。據當時婆婆稱：「男子走嘅時候仲好冷靜，面露笑容。」

「原來她的嘴唇被人切了，所以露出副牙，好像𠵱起棚牙對住我。她的頭髮被剪得好凌亂，好似一個好恐怖的稻草人。」

陳Sir續稱：「當時我也不明為何有些白色一片片的，原來是一個人死了一段時間躺着，心臟不再泵血，血流不到皮膚，所以死後某一個時間後，割她的皮膚，就不會再有血流出嚟，一片片好似白切肉咁。當時係好恐怖的。」

好寒…

有無之後發展？兇手捉唔捉到？

之前睇左呢單野，記得陳欣健查既，過程仲好靈異咁

強帖留名

留名先

大埔寶湖花園炸屍奇案

個兇手只係判6年，你唔講？

以為你講鄧炳強

陳欣健查嘅？佢做過咩case，升得咁快

寧枉勿縱呀嘛...

入殮都俾記者影相

紅官上連登？

個頭斷左判自殺

果陣係行呢一套做法
有聽危險人物都知，
大把人食死貓，
真係唔只得呢幾單....

佢一入去就做督察啦, 30幾歲已經升到警司, 70年代尾先入娛樂圈攪電影

樓主方唔方便講埋邊到邪
定樓主唔知邪字點解?

BTW依單案現場座樓印象中好似發生過3單老謀
仲要係未破到案

A1頭條

好似後尾個兇手撞鬼，嚇到傻咗走出街，警察覺得可疑捉咗佢

想睇多啲

推

報紙右上角張圖真係入棺既相.....???

應該係
有d記者真係

好似係

btw兇手會唔會認識女死者?
通常咁樣整爛塊面都係有好大恨意
或者唔敢面對個死者直接整花個樣

好似係因愛成恨
個兇手最後尾拉咗

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

仲要寫埋「入殮時之恐怖面目」

歐陽炳強係因為證據不足但判左入獄

而唔係因為「邪」

都唔知邪喺邊

有篇文話
個女人係做風俗既
兇手係熟客沉船
多次求愛唔成功
個女都驚左佢轉左幾次店
兇手都係死纏住佢
最後果日又比佢搵到去開房
係床上比人拒絕嬲得滯就chok頸殺左
好冷靜咁將表面d器官割走
收埋左係冷氣機入面
仲事後打電話去挑釁d狗話冷氣機有野你地搵緊
狗最後有鎖定到兇手
不過個老豆報串所以兇手走甩左

個中女人出殯果陣佢屋企人用茅山術既劈棺追兇
將冤魂變成厲鬼報仇
跟住第二晚兇手就撞鬼
係深水埗後巷口鼻流血
口upup
周圍描述女死者既外觀問人有無見過佢
就比人拉左啦

後來，任職地盤的梁兆平兇被起訴謀殺罪，他聲稱求愛不遂錯手殺死人。經審訊後，1975年4月2日，陪審團裁定誤殺罪名成立，判囚十年。按此推算，被告已經獲釋了

屌你老母
貼圖真係好驚，鬼節流流

自殺點斷頭

所以話佢升得快，又突然間自己退落嚟

歐陽炳強係無辜架

又唔係你殺
問心無愧驚乜
黑警就要驚喇，殺左咁多人

人係中意睇依啲
佢咪影

放大黎睇清楚好撚恐怖，個嘴唇冇撚左

講埋係電影

lm

細個聽啲大人講icac成立無耐佢就辭職

咁啱啱嗰個年代撈電影絕對好搵個打政府工

果然由一開始 香港已經冇公義

以前係殺人 依家係政治

大佬，見到條屍都驚㗎

堅定流呀

佢無做娛樂圈可能做到一哥

咁撚勁？
係咪呀？

搞殺得咁兇殘都係判10年咋？！

成日話香港治安好，係啲怨案當奇談就算啫

Stop spinning

以前啲報紙尺度真係嚇死人 仲要黑白

多數一玩到法科，我就無心機理

睇錯做pk 燉

又spin?

唔係唔屌狗
但連登都無理由得番屌共post ga 嘛ching

唔講咪你講
屌你老母

當年啲記者偷影埋李小龍遺體
又係好癲

彩色你可能驚到瀨屎

究竟有咩咁大件事可以封埋單野唔比查？
鬼佬高層做的？ 唔似wor

Detail please

我都係

無線都拍過,唔知條屍係咪真係拎去炸人肉咕嚕肉喺燒獵檔賣?

我印象最深刻係整電子辭典果單
拎電子辭典去修理，之後就消失

仲有一單係拎準考證，之後約左朋友食M記
M記店員見過佢喺門口出現，之後突然失蹤

歐陽炳強直到放監那天還在喊冤枉
佢肯定係冤枉，否則黑警不會放監
因為可以驗DNA，卞玉英身體留有兇徒液體
當年還沒科學鑑證，但現在有呀！所以黑警拿拿臨放人

同個死者有野果位係陳芳安生啊哥

嗰時可能得啩,李小龍入殮都有影.

只係判咗十年

割五官性徵 長城野狼為情毁屍

//任職地盤的梁兆平，亦即是跟劉富敏到長城公寓的「野狼」，被起訴謀殺罪。他聲稱求愛不遂，又被女死者悔辱性無能，一時錯手殺了人。經審訊後，只被判誤殺罪名成立，判囚十年。//

你望下你後面

咁你睇恐怖片驚唔驚呀

真係喎，正傻系黎

Lm睇

哇屌, 而家果度係咩黎

我都睇錯

佢講果種驚同你講果d唔同
你睇完恐怖片斷估唔會真係惹左隻鬼跟住你嘛..

仲有東涌五芒星事件，不過冇乜人知
好心寒

但其實做到警司 宿舍輕鬆1500-2000呎
仲有貪污條水

講吓丫

好似仲係公寓

官官相衛 睇番維基最後判個女人食藥死

屌，分屍就唔使捉人

當年港台最多黑社會搞電話，黑警加入都好合理

特登拉闊咗張圖嚟睇 條屍真係𠵱埋棚牙

又黎

我都有印象係睇陳欣健訪問講
好似之後係醫院定唔知邊度突然間跌份病歷紀錄出嚟而知道受害人係邊個 諗起都打冷震
最後係好似捉到個兇手

你好勇

傳過條撚樣同11哥衰同一樣野被迫辭職

所以唔明點解咁多人吹奏陳太

唔好亂講啦...
呢單真係証據確鑿
反而係歐陽炳強利用傳媒扮無辜
你係到9up一句 一陣連登仔又信曬

留名聽故
真係唔知

你要睇埋個尾點拉到人先明

明撚9你

陳方安生個阿哥

一般貨色

成個武俠小說入面啲說書人咁

唔係喎歐陽炳強有完整不在場證據perfect alibi，同埋佢咁細粒冇可能一個人搬個盒仲要搬離案發現場咁遠冇同黨或者車根本冇可能,，記得仲有好多不合理證據同論點

但係唔明
照理中共好想陳方安生身敗名裂
應該加倍煮重佢呀哥米先啱
何解會調撚返轉？唔合理wor

佢有不在場證據咩？已經唔記得，雪糕店返工好似得佢一個人咋wo

好似係法醫斷定個案發時間佢已經過咗海去咗第二份工(以前啲人好多都打兩份工)有老闆證實定打卡機唔記得，跟住就話直接番咗屋企佢老婆同分租戶都可以證實

十單案有九單都話 矮人做唔到
冇做過醫生又點識分屍?
事實就係呢種推理往往低估左兇手(難道林過雲又係醫科生?)
証據方面就係當年用衣物纖維雖然唔敢講100%
不過咁岩女死者指甲上又有佢既纖維
又咁岩有其他女仕出黎指証比佢企圖性侵犯
真係咁多巧合同無辜?

其實淨係睇動機都怪怪地啦，兩者完全唔識，死者只係第一次嚟借電話，唔係電器舖有電視機盒仲要係新款電視嘅盒，纖維依啲所謂證據都唔明點解係證據件衫又唔係得佢有，所謂其他女性出嚟指控都係落charge之後出現，好似侵侵選舉緊突然有好多女彈出嚟話性侵一樣

紀律部隊依家去到兩粒一辦（救護三粒）就冇宿舍住
當年唔係係咪一樣

再退一步諗 如果一個路人殺左女死者
又邊個會走入歐陽炳強間鋪攞紙盒?
邊個殺完人會拎條屍入雪糕鋪?成件事都勁唔make sense
而間鋪又咁巧合地有電線、燒焊器全部同本案有關
所以大家人云亦云話歐陽炳強無辜之前真係睇清楚先
條柒頭一日唔認自己殺過人
女死者一日都未得到公義

屌你唔講由自可，一講睇撚左

嗰日好似上網碌到有單訪問
係訪問林過雲同歐陽炳強嘅獄友
好似有講過獄裡面啲人笑歐陽炳強應該點搬條屍
歐陽炳強就口upup話: 咁重點搬啊
但我搵唔返篇訪問屌，再搵下先

唔唔唔唔唔 其實佢係劉德華扮架

識睇過歐陽炳強嘅心理專家，佢暗示咗歐陽炳強係有古怪

因殺警判死刑，兩度獲特赦終重獲自由的文錦棠，囚禁赤柱監獄近二十五年，跟不少極度重犯交過手，大毒梟跛豪、「紙盒藏屍案」歐陽炳強、「雨夜屠夫」林過雲、「賊王」葉繼歡等，都曾經是他的倉友。

「紙盒藏屍案」歐陽炳強，亦同倉十多年，印象也很深刻，但卻是另一回事。

「他很特別，首天入獄已呼冤，後來漸漸變得安靜，為其他囚犯補習英文。」

同是天涯淪落人，囚犯通常不會細問別人過去，挖瘡疤，但神推鬼擁，正當各人聊得興高采烈的時候，文錦棠說有人鬼拍後尾枕，認了有犯案。

「炳強哥，如果你把紙盒移走多兩個舖位，你就沒事啦。」一名江湖人口快快地說，沒料到歐陽炳強的回應更快。

「咁重，點拉呀。」

在場人士當場靜了數秒，然後若無其事轉話題。

「我們這班古惑仔，還有話說嗎？如果不是你做，怎會這樣說話，這就是俗語說的鬼拍後尾枕。」

講真 比人屈左咁多年
正常人反應一定話冇做過 喊曬口
歐陽炳強出獄話唔想再討論
唔洗死刑益撚左你啦殺人兇手

你未明，個個年代要電器舖或者買咗部電視先會有依啲紙皮盒，唔係通街執到，一條窮撚唔會買到咁貴嘅最新型電視而且殺完人臨急臨忙去邊度買個電視？
所謂電線辣雞鉸剪依啲好多舖頭都會有因為以前小型維修例如跳咗fuse要換蘇頭或者換燈等等好多舖頭都係自己做

你都未明
一個路人點會係間雪糕鋪入面殺人
一個路人又點知雪糕鋪入面有紙皮盒

97前
以前政治部專做呢d污糟野

你又知一定佢間舖係案發現場？ 因為個盒係佢間舖前面？ 擺明有人放係度啦，我係佢都搬遠啲去隔離間舖啦橫掂都係搬，搬係自己當值間舖前面嚟自殺

呢單個子宮同陰唇都俾人剪咗

link?

誤殺6年正常丫 有誤殺坐22個月添

佢既前設係歐陽一定殺左人
所以佢睇到既證據都好合理咁證明歐陽係犯人
但忽略左人既可能性
而唔係有證據證明到只有歐陽殺左人而唔可能係其他人

你想講“都”無宿舍住？
依家應該總督察咁上下應該都排到

點解以前咁多呢D奇案, 連環殺手, 案例經典到流傳幾十年

但係而家反而少左咁多

除左3萬隻之外

以前無線套壹號皇庭好似拍過呢單案?

佢連光頭神探都不如，人地都識嘗試案件重現，得出結論係一個咁細粒嘅人只可以拖拉形式嚟移動個盒，而拖拉嘅個段距離已經足夠令個盒穿窿，冇可能係發現時咁完整冇穿冇爛擺係度

點解會懷疑間鋪?
因為女死者會去食雪糕 唔係成條街老屈佢一間
而咁巧合間鋪後面又有空間處理屍體
而咁巧合女死者比人又比人燒陰道 剪乳頭
而咁巧合間鋪又檢獲電線、燒焊器
講真 已經係講緊女死者手甲係佢衣物纖維
你仲幫個殺人兇手死頂緊

屌

dllm

不如?你又有幾高質
資料唔睇 一開頭講動機
只要係對呢方面有少少認知既 都知殺人唔一定要有動機啦
外國btk killer zodiac killer邊個認識死者有動機?
不過我睇你都係乜都唔識走上黎9up架啦

呢個channel 今晚好似都講香港既兇殺案

女死者唔係去食雪糕係去借電話
當年係黑警年代有冇諗過係planted evidence？ 當你唔陰謀論我都已經講過大把舖頭有以上物件唔可以鎖定佢間舖係第一案發現場
你自己都識講咁多巧合唔通真係一啲懷疑都冇？ 過去一年係咪瞓咗？

講到尾唔夠講又planted evidence
屌你老母你都忽忽地
咁單單案都planted evidence啦cls

你連死者唔係去食雪糕都搞錯仲話人

你與其講咩動機 太矮
又鳩up又估
不如睇下實際証據先

證據係唔會呃人
但你又點知個箱中途無穿？

原來唔止低能仲係盲既
當你唔陰謀論我都已經講過大把舖頭有以上物件唔可以鎖定佢間舖係第一案發現場

唔係我講係光頭神探講架

又變左講歐陽炳強

大把舖頭係你講?比証據啦又鳩up
好心你唔好係到死頂 好撚肉酸

以前唔係咁多人買得起電視機仲要最新，唔會有十個八個依啲盒俾你替換

但人地唔係好似你咁on9呢弱智仔

總督察貝亞在法庭判案時便指出「光線只有一條不能照亮，但若有很多條聚集起來便能」，意思是指出縱使疑點中所指歐陽炳強並非唯一有可能的犯案人物，但在眾多巧合及足夠強大的環境證供支撐下，歐陽炳強便難逃法網。

個時正植係ICAC成立前，港英政府計劃整頓警隊的時期，佢地打算掃走的唔乾淨的差人，就提拔陳欣建呢的身家清白的番書仔。

唔夠人講就發爛渣

服撚左連登仔
次次都係眾人皆醉你獨醒咁

紙箱太重太大而且無損壞
正常人會諗:因此應沒被運輸過，死者是就近被棄屍。
連登仔:用下逆向思維啦如果係佢殺點會放係附近

好彩你唔係查案
如果唔係真係單單都懸案

駁唔到就收口啦屌你老母
仲想攞彩

跑馬地果單既衣物纖維唔係話只係顏色相同咋咩

無記錯仲要係第一單用科學鑑證

其實冇少到
不過係香港十大奇案系列拍左
個十位就好似定格左一樣
淨講近年周凱亮案已經夠震撼啦

同埋而家通街cctv要拉人易好多
俾著以前屯門色魔案
應該未做到第二單就俾人拉左

東亞懦夫
#275238
喂喂喂 仲有呀
工場內發現死者毛髮。
邊個岩岩9up話間鋪唔係現場呀
出返黎啦屌你老母

當年16蚊開房

其實紙箱冇爛可唔可以係有手推車
或者佢水左路人幫手

講真 鋪頭入面有女仔頭髮
女仔指甲有衣物纖維
鋪頭入面有曬工具
已經冇得屈啦
係樓上條弱智死頂啫
咁落力幫個殺人犯我真係第一次見

嘩原來真係白痴嚟有頭髮係個到就等於死者真係死係個到，個電話係後工場㗎白痴要借要去個到，你去睇下個case啲資料先啦低能仔唔好成個弱智咁點討論吖

重你老母現咩
而家間鋪有女死者頭髮呀
仲係咪案發現場呀

你仲有腦過個條弱智講極都唔明

有聽開，好聽

搞電話

正確黎講係同款衣物纖維
即係如果你搵到條A纖維係屬於A衫
而A衫賣過100件
個100件衫既主人都有嫌疑

樓上：一定係歐陽炳強件衫既纖維

即係爸爸係男人
而歐陽炳強都係男人
所以歐陽炳強係佢爸爸

死者頭髮同手有工場銅碎呀
你借電話訓你地下借架?
屌你老母死全家啦死傻鳩

你老母身上有我精液係咪代表我姦過你老母吖？ 唔俾我自己打飛機射落你老母身上？ 咁樣講明未？

你老母身上有我精液唔一定係我強姦
但如果你老母身上有我指甲
頭髮又有我口水
咁你老母失蹤唔會唔關我事囉

所以呢單案從來冇因為纖維一個証據就斷定係佢做

講緊強姦走去講失蹤9唔搭8
同弱智低能仔講野真係嘥氣

你仲未明講緊咩呀文盲?
一個証據指向你可以你巧合
五六個同時証據指向你仲點唔關你事呀?
字都唔識睇又唔夠講就快手潛返入你老母個西到啦

btw問緊你借電話點借到成身都係工場碎片呀?
諗到點死頂未啫

我已經放棄咗佢，太低智好難溝通

個時百分報咪搵埋梁耀宗煮重四萬米

電影

好有力的環境証供
同埋，死者同學作供死者經常去安美買雪高，但係歐陽丙強話從無見過死者，邊個可信????

科學鑑證部分：
- 死者屍體上有若干衣物纖維，指甲上亦有，與被告家中的衣物纖維一樣
- 死者頭髮上有電線膠，在安美內亦發現有此物證
- 工場內有女死者的纖維毛髮 -死者手肘上有一張印有兩個中文字「未焊」的紙屑，工場內有張寫著“修妥“的紙屑，外型吻合

發覺你真係成個on9咁冇理解個單案
每個point比人駁完又死頂另一樣野

一開頭問我:點樣肯定工場係案發現場
我答你因為工場有女仔頭髮
跟住又問我:借電話唔得?
我又答返你借電話點借到成身都係工場碎

屌講真好心你認真睇下d証據先
好撚無癮

入來以為係講鄧炳強

罪光燈

屌你 尊重死者啦

其實香港都好多懸案
不如講第二單啦兩位施主

佢當年算係警隊入面高學歷
喇沙畢業, 果個年代高中畢業已經做到督察
當然, 仲勁嘅有曾昭科

我都以為講鄧炳強

有幾勁，咪又係狗一隻

後者係間諜

條友唔睇証據出黎憑感覺9up講咩案都冇意義
而家唔屌柒佢 第時傳下傳下真係講到歐陽炳強無辜

呢套都算係希哥代表作之一

系你老母

法 醫 分 析 彭 楚 盈 頭 身 自 然 脫 離

前 政 務 司 司 長 陳 方 安 生 胞 兄 方 曼 生 名 下 物 業 發 現 模 特 兒 彭 楚 盈 骸 骨 ， 頭 顱 與 身 體 骸 骨 分 開 一 直 是 焦 點 所 在 ， 死 因 庭 昨 日 傳 召 法 醫 出 庭 作 證 ， 指 有 可 能 是 屍 體 自 然 腐 化 後 所 致 ， 科 學 鑑 證 主 任 亦 指 出 現 場 沒 有 血 ， 亦 沒 有 打 鬥 過 的 痕 。法 醫 侯 港 龍 表 示 ， 九 九 年 發 現 的 骸 骨 與 睡 床 相 距 很 近 ， 骸 骨 右 肩 靠 地 面 ， 頭 顱 則 在 骸 骨 對 上 一 個 靠 牆 的 垃 圾 桶 內 ， 他 相 信 這 是 一 副 年 約 二 十 至 四 十 歲 的 東 方 女 子 骸 骨 。 侯 港 龍 表 示 ， 死 者 可 能 死 在 地 面 ， 亦 可 能 死 在 床 上 ， 死 者 側 地 面 ， 頸 骨 擱 在 垃 圾 桶 上 ， 其 後 屍 體 開 始 發 脹 出 現 屍 蟲 ， 並 出 現 分 解 作 用 ， 內 臟 會 首 先 腐 化 ， 在 死 亡 一 至 兩 年 會 完 成 分 解 過 程 。 由 於 現 場 環 境 較 擠 迫 ， 死 者 右 肩 靠 向 垃 圾 桶 ， 令 垃 圾 桶 緊 靠 牆 邊 而 不 致 翻 倒 。 侯 港 龍 續 指 ， 直 至 連 接 頭 顱 與 頸 部 的 軟 組 織 分 解 後 ， 不 能 負 擔 頭 顱 的 重 量 ， 頭 顱 頂 部 跌 進 垃 圾 桶 內 ， 死 者 下 顎 朝 天 ， 頭 髮 覆 蓋 其 上 。

代 表 律 師 翁 靜 晶 質 疑 ， 由 於 彭 楚 盈 胸 部 大 量 內 出 血 ， 令 彭 的 骸 骨 胸 腔 下 面 地 氈 呈 深 褐 色 ， 侯 港 龍 表 示 ， 不 排 除 該 可 能 性 ， 但 嘔 吐 及 咳 嗽 亦 會 出 現 類 似 情 況 。 他 又 承 認 ， 根 據 以 往 經 驗 ， 由 於 骸 骨 腐 爛 ， 即 使 送 至 政 府 化 驗 所 化 驗 ， 也 可 能 得 不 到 成 功 的 DNA 測 試 ， 死 者 牙 齒 亦 有 機 會 隨 屍 骸 腐 化 。

四 十 七 歲 已 退 休 的 科 學 鑑 證 專 家 郭 顏 素 玲 表 示 ， 涉 案 單 位 十 分 凌 亂 ， 現 場 沒 有 血 ， 亦 沒 有 曾 經 打 鬥 過 、 或 有 人 受 傷 的 痕 ， 單 位 滿 布 蜘 蛛 網 及 灰 塵 ， 及 天 花 板 跌 下 的 批 盪 ， 她 相 信 單 位 空 置 多 時 ， 沒 有 證 據 顯 示 骸 骨 有 被 移 動 過 的 痕 ， 相 信 屍 體 在 原 址 腐 化 。 郭 顏 素 玲 其 後 將 頭 顱 連 同 垃 圾 桶 一 併 帶 回 政 府 化 驗 所 化 驗 ， 她 發 現 頭 顱 與 果 皮 、 果 核 黏 在 一 起 ， 甚 至 有 一 個 避 孕 套 。 她 亦 將 撿 獲 載 有 白 粉 及 藍 精 靈 的 盒 子 化 驗 。 至 於 現 場 有 大 量 啡 色 小 點 ， 她 相 信 是 屍 骸 腐 爛 後 出 現 的 屍 蟲 殼 造 成 ， 她 承 認 沒 有 開 啟 雪 櫃 及 吸 塵 機 檢 查 。

律 師 翁 靜 晶 認 為 在 涉 案 單 位 的 床 單 發 現 深 褐 色 液 體 ， 其 實 是 死 者 血 液 ， 郭 太 並 不 同 意 ， 她 解 釋 這 是 屍 體 在 腐 化 過 程 中 產 生 的 液 體 滲 至 床 單 。 精 神 科 醫 生 陳 明 明 供 稱 ， 彭 楚 盈 曾 到 養 和 醫 院 檢 驗 ， 證 實 沒 有 患 上 羊 癇 症 ， 彭 生 前 曾 承 認 吸 食 毒 品 冰 及 服 用 安 眠 藥 ， 一 度 向 她 求 助 ， 希 望 減 少 服 用 安 眠 藥 的 份 量 ， 彭 又 出 現 流 口 水 及 緊 張 。

真係乜都有得嘈

Bio 3 final boss

香港不嬲都係咁撚黑暗架啦

呢單嘢先離譜

屌你尊重下啦

鬼節嚟架

笑死瞓地下借電話

以前（真係好耐以前）既警訊真係有好多懸案叫人提供線索。

細個無諗過點解咁多案都破唔到。
大個先明，差佬唔係搵證據，只係想盡快殺人滅口

其實香港狗查案係好廢
好多案見無咩線索，好快就唔查

失蹤案最誇張，直接搵都唔搵

我覺得就呢種事一路都有
只係間中一單兩單爆左俾平民知
香港人過兩日就唔記得喇

夜媽媽熄哂燈一條友睇真係好撚刺激
最癲我覺得係74年石梨貝雙屍個單，個仔睇住阿媽比人搞再比人亂棍打死，然後話鎖定4個疑兇，最後不了了之......同埋1974年有成100單老謀，痴撚線

咁多懸案嚟講無論動機定手法真係只有紙盒藏屍最多疑點所以被喻為香港第一疑案，求其Google下都一大堆疑點係唔知點解有弱智死咬住唔放話歐陽炳強一定有罪

真係求其Google都大把：
1. 歐陽炳強的西裝纖維、女死者身上的紅膠片及字條物質，並非獨有
2. 警方只鎖定歐陽炳強一人，未有索取其他人的衣物樣本作化驗，偵查工作欠全面
3. 法醫報告顯示女死者臨死前曾極力掙扎，有機會在兇手留有抓痕，但歐陽炳強身上沒有傷痕
4. 保安員證實歐陽炳強於1974年12月17日大約凌晨零時返回柴灣寓所，當年交通並不發達，如他行兇後先返家露面，製造不在場證據後再拆返跑馬地處理棄置事宜，似乎並不容易
5. 女死者致電舊同學陳彬彬時，背景傳出雜聲，未知她是在何處打電話，但安美閣樓並不嘈吵
6. 即使案發現場是安美閣樓的工場，但歐陽炳強不知道工場密碼
7. 夜校點名簿不知所終，警方未有調查是否與謀殺案有關
8. 卞玉英失蹤當天，離家前曾接聽過2個電話，警方未有查證是否與兇案有關
9. 卞玉英死前3小時曾進食過，用膳時間、地點、是否與其他人進食，警方均未有跟進
10. 歐陽炳強獨自在雪糕店當值，難以抽空殺人棄屍

諗住長知識
點知都係講返炳強
仲要9成都係2個巴打鬧交
笑撚死

依度又有第二啲觀點：

1、警方沒有查證紙盒上的鐵鏽與商店的是否相同便一口咬定是歐陽炳強的店中紙盒。

2、受害人死亡時間一改再改。

3、紙盒上的指印不是歐陽炳強所留下。

4、案發地點找不到卞玉英的指紋，也找不到卞玉英的隨身物品。

5、警方在死者卞玉英身上發現的269條纖維，只有其中7條與歐陽炳強衣服的纖維吻合。但只是顏色相同及同種類，沒有證據證明是由歐陽的衣服而來的。此外，歐陽之妻多次説明他丈夫已很多個月沒穿這些衣服，但按當時制度這種證供是無效的，原因是妻子不能為丈夫作證。相反，法庭接納兩個人對歐陽炳強的指控，説他曾變態地用煙燒她們裙子。而此二人均為受害人的同學，她們的證言值得懷疑。

6、當日卞玉英的夜校簽到簿“碰巧”不翼而飛，對於這個細節警方沒有深入調查。

諗起sammi

紙盒藏屍單野真係歐陽炳強做？

佢自己都鬼拍後尾枕講左

明明係懸疑案，俾條白痴講到一定係歐陽炳強一條友做點都要出下聲

條屍點處理你話事？
用下腦先講野啦

為咗減刑出獄咪自認囉，仲信埋耶穌添

我上面一個point你都未駁到喎
你會訓係地下借電話?
你覺得邊個似白痴多d

射精落你老母個例子仲未明吖？ 咁都冇辦法

你就得一個point，不如解下我啲points：

1. 歐陽炳強的西裝纖維、女死者身上的紅膠片及字條物質，並非獨有
2. 警方只鎖定歐陽炳強一人，未有索取其他人的衣物樣本作化驗，偵查工作欠全面
3. 法醫報告顯示女死者臨死前曾極力掙扎，有機會在兇手留有抓痕，但歐陽炳強身上沒有傷痕
4. 保安員證實歐陽炳強於1974年12月17日大約凌晨零時返回柴灣寓所，當年交通並不發達，如他行兇後先返家露面，製造不在場證據後再拆返跑馬地處理棄置事宜，似乎並不容易
5. 女死者致電舊同學陳彬彬時，背景傳出雜聲，未知她是在何處打電話，但安美閣樓並不嘈吵
6. 即使案發現場是安美閣樓的工場，但歐陽炳強不知道工場密碼
7. 夜校點名簿不知所終，警方未有調查是否與謀殺案有關
8. 卞玉英失蹤當天，離家前曾接聽過2個電話，警方未有查證是否與兇案有關
9. 卞玉英死前3小時曾進食過，用膳時間、地點、是否與其他人進食，警方均未有跟進
10. 歐陽炳強獨自在雪糕店當值，難以抽空殺人棄屍

1、警方沒有查證紙盒上的鐵鏽與商店的是否相同便一口咬定是歐陽炳強的店中紙盒。

2、受害人死亡時間一改再改。

3、紙盒上的指印不是歐陽炳強所留下。

4、案發地點找不到卞玉英的指紋，也找不到卞玉英的隨身物品。

5、警方在死者卞玉英身上發現的269條纖維，只有其中7條與歐陽炳強衣服的纖維吻合。但只是顏色相同及同種類，沒有證據證明是由歐陽的衣服而來的。此外，歐陽之妻多次説明他丈夫已很多個月沒穿這些衣服，但按當時制度這種證供是無效的，原因是妻子不能為丈夫作證。相反，法庭接納兩個人對歐陽炳強的指控，説他曾變態地用煙燒她們裙子。而此二人均為受害人的同學，她們的證言值得懷疑。

6、當日卞玉英的夜校簽到簿“碰巧”不翼而飛，對於這個細節警方沒有深入調查。

一早睇過辯方points 大多數都無力又冇用
一係就講咩似乎並不容易 一係就似乎難以抽空殺人
全部似乎似乎
之連死者聽過電話 學校唔見左點名簿都拎出黎當証據
再睇下控方
現場有女死者頭髮
女死者身上有現場碎片
女死者手指甲有衣物纖維
屌你高下立見啦仲係到死頂
你唔係on9就真係要驗腦了

以前個年代可以

咁你又唔講?

3、紙盒上的指印不是歐陽炳強所留下。

淨係依點你依隻垃圾死黑警都駁唔到啦仲講其他

其實點解唔得

打電話挑戰差佬都叫誤殺

屌你老母低質到 唔夠講話人係黑警
個盒買個時有人掂過 歐陽炳強又有帶手套
咁個紙盒上指印咪唔係佢囉
屌你係弱智定真心on9架
赤手殺人就一早會有其他証據啦

今時今日第一大疑案就係徐步高

哦，咁睇埋其他啦咪選擇性扮盲

1、警方沒有查證紙盒上的鐵鏽與商店的是否相同便一口咬定是歐陽炳強的店中紙盒。

2、受害人死亡時間一改再改。

4、案發地點找不到卞玉英的指紋，也找不到卞玉英的隨身物品。

5、警方在死者卞玉英身上發現的269條纖維，只有其中7條與歐陽炳強衣服的纖維吻合。但只是顏色相同及同種類，沒有證據證明是由歐陽的衣服而來的。此外，歐陽之妻多次説明他丈夫已很多個月沒穿這些衣服，但按當時制度這種證供是無效的，原因是妻子不能為丈夫作證。相反，法庭接納兩個人對歐陽炳強的指控，説他曾變態地用煙燒她們裙子。而此二人均為受害人的同學，她們的證言值得懷疑。

6、當日卞玉英的夜校簽到簿“碰巧”不翼而飛，對於這個細節警方沒有深入調查。

1. 歐陽炳強的西裝纖維、女死者身上的紅膠片及字條物質，並非獨有
2. 警方只鎖定歐陽炳強一人，未有索取其他人的衣物樣本作化驗，偵查工作欠全面
3. 法醫報告顯示女死者臨死前曾極力掙扎，有機會在兇手留有抓痕，但歐陽炳強身上沒有傷痕
4. 保安員證實歐陽炳強於1974年12月17日大約凌晨零時返回柴灣寓所，當年交通並不發達，如他行兇後先返家露面，製造不在場證據後再拆返跑馬地處理棄置事宜，似乎並不容易
5. 女死者致電舊同學陳彬彬時，背景傳出雜聲，未知她是在何處打電話，但安美閣樓並不嘈吵
6. 即使案發現場是安美閣樓的工場，但歐陽炳強不知道工場密碼
7. 夜校點名簿不知所終，警方未有調查是否與謀殺案有關
8. 卞玉英失蹤當天，離家前曾接聽過2個電話，警方未有查證是否與兇案有關
9. 卞玉英死前3小時曾進食過，用膳時間、地點、是否與其他人進食，警方均未有跟進
10. 歐陽炳強獨自在雪糕店當值，難以抽空殺人棄屍

屌你老母 盲撚左呀?

上面咪話一早睇過辯方points 大多數都無力又冇用
一係就講咩似乎並不容易 一係就似乎難以抽空殺人
全部似乎似乎
之連死者聽過電話 學校唔見左點名簿都拎出黎當証據

你唔撚識拎走呢幾條垃圾証據再討論架?

徐步高已經真相大白唔算懸疑案喇，依家第一疑案應該係陳彥霖案喇，一個游泳健將無啦啦全身赤裸浸死

信撞鬼不如信佢有妄想

睇完真屍又會惹左隻鬼跟住你?
咁依度咁撚多人睇左, 隻鬼都幾撚唔得閒

我咩都冇講過呀

大把? 邊度大把

唔坐都坐左咁多碌
真係有做定無做都好, 都想減刑出獄

每一點都係疑點喎，要查嘅唔查啫係好似831唔俾cctv跟住話冇事發生，真係得你依啲白痴弱智藍絲先會信
有看更證明你就捉字虱話似乎，當年冇車點凌晨時份柴灣出跑馬地， 個個年代應該未有的士台call車，凌晨時分好難截到車應該話唔會截到除非咁啱有人係你樓下附近落車，而且看更亦冇見過佢再離開過屋企唔係一定會講
而且大可以調查下的士司機有冇凌晨載過咁嘅人但完全冇去做亦冇司機主動報料
其他點又扮盲屌你老母真係嘥鳩氣

ICAC（江湖傳聞）

白鳩痴 証據有似乎兩個字已經無效啦
其他點未討論因為你條傻鳩太撚低質啦
唔洗再講咩藍絲831啦
現場有死者頭髮 死者有現場碎片 死者有兇手纖維
每一個証據都係實實在在呀on9仔
邊個扮盲呀屌你老母
講唔掂就笠水走人留係到做小醜博咩啫

有聽開
做晒research
不論電影、懸案 同近期鬼節
好正

希望你地夠1000訂請鄧健泓上嚟
加油

仲有證據證明方曼生多次係死者死後多次進入單位
但係方曼生係庭上話自己次次入去都見唔到條死屍

發覺辯方同相信辯方既大多數都弱者或者前後矛盾
看更話見到兇手就係真
其他女仕話比兇手試圖性侵犯過就係屈佢
然後又9up一堆points全部模稜兩可
兇手似乎太矮似乎冇時間做似乎太難
屌你咁都算証據呀?
不如似乎外星人啦

係冇得排宿舍
只可以攞津貼

駁唔到就話證據無效？ 不如話所有證據都係無理同無效啦死黑警

仲講兇手纖維

5、警方在死者卞玉英身上發現的269條纖維，只有其中7條與歐陽炳強衣服的纖維吻合。但只是顏色相同及同種類，沒有證據證明是由歐陽的衣服而來的。此外，歐陽之妻多次説明他丈夫已很多個月沒穿這些衣服，但按當時制度這種證供是無效的，原因是妻子不能為丈夫作證。相反，法庭接納兩個人對歐陽炳強的指控，説他曾變態地用煙燒她們裙子。而此二人均為受害人的同學，她們的證言值得懷疑。

仲有其他點扮盲

1. 歐陽炳強的西裝纖維、女死者身上的紅膠片及字條物質，並非獨有
2. 警方只鎖定歐陽炳強一人，未有索取其他人的衣物樣本作化驗，偵查工作欠全面
3. 法醫報告顯示女死者臨死前曾極力掙扎，有機會在兇手留有抓痕，但歐陽炳強身上沒有傷痕
5. 女死者致電舊同學陳彬彬時，背景傳出雜聲，未知她是在何處打電話，但安美閣樓並不嘈吵
6. 即使案發現場是安美閣樓的工場，但歐陽炳強不知道工場密碼
7. 夜校點名簿不知所終，警方未有調查是否與謀殺案有關
8. 卞玉英失蹤當天，離家前曾接聽過2個電話，警方未有查證是否與兇案有關
9. 卞玉英死前3小時曾進食過，用膳時間、地點、是否與其他人進食，警方均未有跟進
10. 歐陽炳強獨自在雪糕店當值，難以抽空殺人棄屍

仲有依啲吖黑警咪扮盲

1、警方沒有查證紙盒上的鐵鏽與商店的是否相同便一口咬定是歐陽炳強的店中紙盒。

2、受害人死亡時間一改再改。

4、案發地點找不到卞玉英的指紋，也找不到卞玉英的隨身物品。

6、當日卞玉英的夜校簽到簿“碰巧”不翼而飛，對於這個細節警方沒有深入調查。

十年後放返

好想知你係呢個post咁耐係死頂定真心on9
一早已經話左呢單案唔係單憑纖維
庭上面講明咁多巧合就唔會係巧合
其次 你所謂辯方points 其實有冇認真睇過?
卞玉英死前3小時曾進食過又証據?
夜校點名簿不知所終又証據?
離家前曾接聽過2個電話又証據?
如果你係真心既我勸你去驗腦
同你條垃圾講野完全係侮辱智商
或者咁講啦
你覺得控方証據現場有死者頭髮 死者有現場碎片 手甲有衣物纖維
對比你既所謂points
你覺得邊邊有力d

維基上面有d資料係錯架
衣服纖維如果係新衫 咁就一樣
但經過 唔同使用者用 同埋洗 咁樣就可以分別到係咪果件衫 不過都係聽危險人物講

鄧麗君都係

所有機密文件檔案回歸前俾政治部燒毁或者攞走晒

比唔知既巴打了解下

佢最出名係飛鵝山果單

又唔好講到嘈交冇價值咁
如果唔係條傻鳩9up
我都唔會走出黎講証據
真相愈辯愈明

2. 死者指甲中的纖維與歐陽炳強查獲的西裝上衣上的纖維相同。

3. 死者身上及歐陽家中查獲的一件衣服上均發現相同但不知來源的綠色纖維各兩條。

4. 死者頭髮上發現的銅碎與工場內發現的相同。

5. 工場內發現死者毛髮。

不嬲講緊單案嘅合理疑點，證據係人都知啦係你唔知仲係度講纖維做證據啫
扮盲點知俾人駁咗就話唔係單睇纖維
有合理疑點唔去調查仲唔係疑點？ 如果冇事發生做乜唔俾人入太子站？ 你老母身上督精我話唔洗調查或一口咬定係你老豆既你會唔會覺得我有可疑？

繼續啦死黑警睇你撐得幾耐

1、警方沒有查證紙盒上的鐵鏽與商店的是否相同便一口咬定是歐陽炳強的店中紙盒。

2、受害人死亡時間一改再改。

3、紙盒上的指印不是歐陽炳強所留下。

4、案發地點找不到卞玉英的指紋，也找不到卞玉英的隨身物品。

5、警方在死者卞玉英身上發現的269條纖維，只有其中7條與歐陽炳強衣服的纖維吻合。但只是顏色相同及同種類，沒有證據證明是由歐陽的衣服而來的。此外，歐陽之妻多次説明他丈夫已很多個月沒穿這些衣服，但按當時制度這種證供是無效的，原因是妻子不能為丈夫作證。相反，法庭接納兩個人對歐陽炳強的指控，説他曾變態地用煙燒她們裙子。而此二人均為受害人的同學，她們的證言值得懷疑。

6、當日卞玉英的夜校簽到簿“碰巧”不翼而飛，對於這個細節警方沒有深入調查。

應該係寶生銀行

Lm

不如你自己用下腦先啦
我屌你一次你又刪走三個points咁
成個機械人咁回覆 句句都扮盲扮盲 一係就黑警黑警
你拉埋黑警講都冇人幫你就知自己理虧啦
講多次 你冇一個point算得上証據 一係就推測一係就懷疑
邊一項夠控方有力?上撚到庭係講人証物証架傻鳩
唔係講咩似乎似乎

2. 死者指甲中的纖維與歐陽炳強查獲的西裝上衣上的纖維相同。

3. 死者身上及歐陽家中查獲的一件衣服上均發現相同但不知來源的綠色纖維各兩條。

4. 死者頭髮上發現的銅碎與工場內發現的相同。

5. 工場內發現死者毛髮。

你ON9?
你睇下果個咩 乜你地真係咁憎我?
果個咪兩粒一辦
條片仲見撚到佢同成家人係順利狗鬥到開開心心呀

有周刊咪就係用鍾保羅遺容彩照做封面囉，當時仲係細路嘅我到依家仲記得果樣😖。

以前影到會照登㗎。

你只有一點就係啲毛髮纖維但只代表佢有到過工場，工場係唔係兇案現場根本不能夠肯定，現場冇打鬥痕跡或血跡冇死者指紋兇手全身又冇傷痕

4、案發地點找不到卞玉英的指紋，也找不到卞玉英的隨身物品。

3. 法醫報告顯示女死者臨死前曾極力掙扎，有機會在兇手留有抓痕，但歐陽炳強身上沒有傷痕

仲有依兩點吖黑警
5. 女死者致電舊同學陳彬彬時，背景傳出雜聲，未知她是在何處打電話，但安美閣樓並不嘈吵
6. 即使案發現場是安美閣樓的工場，但歐陽炳強不知道工場密碼

陳方安生

翁靜晶重講過彭小姐去佢屋企借個收音機話番個過程比佢地嚇死佢

聽完心都離一離

咦，又係冇可疑喎，咁撚熟嘅呢招

唔係你做第一下唔會咁講 我記得有個研究係有講過話 人既第一句係最真 就算你個人幾冷靜都好 都會有露出馬腳 我唔得學名係咩

推

踏血尋梅嗰單都有傳個肥仔係收錢出嚟頂

夠啦 唔好再追殺啦

女死者約會朋友十分鐘前係現場借電話
十分鐘後失約
十分鐘內又咁巧合唔關歐陽炳強事
十分鐘內又咁巧合仲有一個兇手睇中條女
另一個兇手又咁巧合有鋪頭有位置殺條女
另一間鋪頭又咁巧合同歐陽炳強鋪頭相似
另一間鋪頭又咁巧合會有工具有焊機
另一間鋪頭又咁巧合同歐陽炳強碎片一樣

屌好撚攰你肯收皮未

我細個就係俾呢單嘢嚇到夜晚唔敢去屙尿！！

兩個偵探糾纏左成兩個鐘 唔攰咩

條友死雞撐飯蓋又唔肯收嗲
佢一句認歐陽炳強係兇手我咪唔屌佢囉

算啦 都就食飯時間 理撚得佢咁多

好肉酸呀

有point 咪撻d point出黎囉

係咪都話人黑警無分加架

歐陽炳強如果邪惡
咁鄧炳強叫做乜？

佢好似係假釋，而唔係放監。如果條件係要佢有認過殺人同埋監獄表現等等，如果佢一出嚟就喊晒口話自己無辜冇做過，應該可以捉佢返去繼續坐。

好似話有次班犯同佢吹水，佢唔覺意爆響口，暗示左係佢做

近年淘大個金融佬殺死個支國情婦都好勁

因為日常對答係唔會經過大腦思考，簡單來講如果即問即答冇時間諗嘢既手好多時都係真相。

係呀 所以查案一搵黑警 犯人係有時間用腦諗好多野

此案至今仍有不少疑點，例如：

1紙盒太大及沒有証人証明紙盒是那時出現在街上，因此控方一口咬定是由附近店中推出來。
2警方沒有查證紙盒上的鐵鏽與商店的是否相同便一口咬定是由店中推出來。
3受害人死亡時間一改再改。
4紙盒上的指印不是歐陽炳強所留下。
5案發地點找不到卞玉英的指紋，也找不到卞玉英的隨身物品。
6警方在死者卞玉英身上發現的269條纖維，只有其中7條與歐陽炳強衣服的纖維吻合。但只是顏色相同及同種類，沒有證據證明是由歐陽的衣服而來的。此外，歐陽之妻多次說明他丈夫已很多個月沒穿這些衣服，但按當時制度這種證供是無效的，原因是妻子不能為丈夫作證。相反，法庭接納兩個看了報紙後才指責歐陽曾變態地用煙燒她們裙子的人的品格指證，而這是案發前一年多的事。另此二人為受害人之同學。
7警方不曾向死者的夜校男同學調查過。
8當日卞玉英的夜校簽到簿碰巧不翼而飛。

歐陽炳強個老婆最後好似改嫁咗個有份查佢老公單案既差佬

當年有人咁傳
如果係咁好多野解得通

你唔信有鬼？

點解要信
眼見為實，你親眼見過？

95搭8依家話搵唔到死者指紋吖死黑警想兜去邊度吖？

4、案發地點找不到卞玉英的指紋，也找不到卞玉英的隨身物品。

3. 法醫報告顯示女死者臨死前曾極力掙扎，有機會在兇手留有抓痕，但歐陽炳強身上沒有傷痕

5. 女死者致電舊同學陳彬彬時，背景傳出雜聲，未知她是在何處打電話，但安美閣樓並不嘈吵
6. 即使案發現場是安美閣樓的工場，但歐陽炳強不知道工場密碼

一早攞晒出嚟啦連登真係多盲人

1. 歐陽炳強的西裝纖維、女死者身上的紅膠片及字條物質，並非獨有
2. 警方只鎖定歐陽炳強一人，未有索取其他人的衣物樣本作化驗，偵查工作欠全面
3. 法醫報告顯示女死者臨死前曾極力掙扎，有機會在兇手留有抓痕，但歐陽炳強身上沒有傷痕
4. 保安員證實歐陽炳強於1974年12月17日大約凌晨零時返回柴灣寓所，當年交通並不發達，如他行兇後先返家露面，製造不在場證據後再拆返跑馬地處理棄置事宜，似乎並不容易
5. 女死者致電舊同學陳彬彬時，背景傳出雜聲，未知她是在何處打電話，但安美閣樓並不嘈吵
6. 即使案發現場是安美閣樓的工場，但歐陽炳強不知道工場密碼
7. 夜校點名簿不知所終，警方未有調查是否與謀殺案有關
8. 卞玉英失蹤當天，離家前曾接聽過2個電話，警方未有查證是否與兇案有關
9. 卞玉英死前3小時曾進食過，用膳時間、地點、是否與其他人進食，警方均未有跟進
10. 歐陽炳強獨自在雪糕店當值，難以抽空殺人棄屍

1、警方沒有查證紙盒上的鐵鏽與商店的是否相同便一口咬定是歐陽炳強的店中紙盒。

2、受害人死亡時間一改再改。

3、紙盒上的指印不是歐陽炳強所留下。

4、案發地點找不到卞玉英的指紋，也找不到卞玉英的隨身物品。

5、警方在死者卞玉英身上發現的269條纖維，只有其中7條與歐陽炳強衣服的纖維吻合。但只是顏色相同及同種類，沒有證據證明是由歐陽的衣服而來的。此外，歐陽之妻多次説明他丈夫已很多個月沒穿這些衣服，但按當時制度這種證供是無效的，原因是妻子不能為丈夫作證。相反，法庭接納兩個人對歐陽炳強的指控，説他曾變態地用煙燒她們裙子。而此二人均為受害人的同學，她們的證言值得懷疑。

6、當日卞玉英的夜校簽到簿“碰巧”不翼而飛，對於這個細節警方沒有深入調查。

睇中佢老婆就真係似都市傳說多啲，反而夜校有可疑啲，成本點名簿都可以唔見

見到你係咁重覆堆白痴point當寶就想笑
現場冇女死者指紋咪冇囉有咩咁大不了啊
女事主有掙扎過
所以咪抓到歐陽件衫既纖維囉好合理啊
你弱鳩智架？

夜你老母校咩仲ff
夜校個兇手十分鐘內去到雪糕鋪穿牆入去殺人啊？

女死者約會朋友十分鐘前係現場借電話
十分鐘後失約
十分鐘內又咁巧合唔關歐陽炳強事
十分鐘內又咁巧合仲有一個兇手睇中條女
另一個兇手又咁巧合有鋪頭有位置殺條女
另一間鋪頭又咁巧合同歐陽炳強鋪頭相似
另一間鋪頭又咁巧合會有工具有焊機
另一間鋪頭又咁巧合同歐陽炳強碎片一樣

如果你解釋到
兇手咪有可能另有其人囉

咁都講得出
借電話可以冇指紋？ 又話咩成身紙碎啫係跌過落地下起番身時唔洗用手掂地？ 打鬥掙扎緊唔會撞到牆壁或掂到其他任何物件？ 真係好撚合理吖黑警

掙扎一定要有打鬥？
借電話 後面勒死你
過程一分鐘 最後動作就係用手向後抓歐陽炳強件衫
你入去人鋪頭借電話會周圍摸？
唉唔洗係咁黑警spin風向啦 講野比少少point啦
上面十分鐘巧合嗰段你解釋到未

1合理懷疑
2當年無化驗???咁就很奇怪，呢樣好重要
3 咁法醫都係推測既者，有新化驗結果，死亡時間一改再改唔奇
4會戴手套的麻，工場梗有喇
5以當年的技術，套唔到指紋唔奇，除身品物被兇手丟棄，搵唔到，唔奇，
畢境除身品物體積吾會太大，搵個膠袋入晒落去行過幾條街丟棄都得啦
6 衣服的纖維吻合，係其中一項定罪因素，但唔係唯一的，我睇過扁野
話歐陽丙強當晚有著套西裝，因為有場飲宴要去。
7警方有冇解檡?????
8 即係點????暗示卞玉英有返過夜校????有既話都有人見到佢啦，佢簽完個名，無上堂就走左去???呢樣可能性好低喎。呢個疑點完全唔重要。

有無咁神奇呀

真係放大睇先知

好似呢隻公仔

你知唔知死者個男朋友係邊個？

想講似
但唔敢

其實除左6
其他point都係冇撚用
1直頭係鳩up
明明係天時地利人利有警察咁岩借電話先查到去雪糕店
試問當初又邊有人一口咬定佢

方...

2警方沒有查證紙盒上的鐵鏽與商店的是否相同便一口咬定是由店中推出來。
2好重要喎，可以証明個紙盒係咪由安美推出黎，當年無化驗定點???而家好多網上文章都係選擇性紀錄，唔知道事件的全部。

我覺得成段2 logic都係有問題
常理係 查到歐陽係兇手
再得出盒係店入面推出黎呢個事實
而家就相反
要証明個盒唔係店入面出黎 推出歐陽唔係兇手
但點樣可以証明到一個物件唔係一個地方出黎

似係你想spin喎
咩叫有掙扎但冇打鬥？ 你掙扎時唔會亂打亂抓？ 人地箍頸你會雙手下垂唔"打鬥"下架？
又唔講地下紙碎喇？ 唔係話死者係地上黏到紙碎咩？ 依家又話一分鐘ko真係龍門任搬
就當你一分鐘(其實有掙扎點會一分鐘ko)，掙扎緊個一分鐘會完全冇掂到其他野嘅可能性係零，同埋淨係抓到件衫，面部手部腳部完全冇痕跡
其實你不如話用哥羅芳迷暈之後勒死啦幫你諗埋喇，死者俾哥羅芳迷暈倒地所以冇掙扎過同時間黏到地下紙碎，但現場又好似搵唔到哥羅芳嘅證據不過是但啦橫掂都係ff啫

你睇返個環境，個鐵閘口好窄，個箱又重，由安美搬出黎，箱底箱邊點都會沾到鐵閘的鐵鏽，如果証明到唔係由安美搬出黎，判決可能唔同

你嘥氣佢會用黑警邏輯話兇手會好有技術地搬個盒所以唔存在依個疑點

我會咁諗 如果連鋪頭其他人都冇否認
咁代表鋪頭真係有個咁既盒(如果係無中生有辯方冇可能認)
如果呢個盒同本案無關
咁原本鋪頭個盒又去左邊呢

醒起中大教授用yoga波漏氣滲一氧化碳殺人都十足柯南情節咁款

有掙扎但唔一定會對兇手做成傷痕架嘛

連法醫報告都係話「有機會」咋

網上的資訊好混亂，我睇過篇野話工場無人見過個紙箱
有人見到案發前個紙箱係餔頭度???有冇source???

唔聽唔知鄧健泓原來有咁多鬼故

其實雙手向後拗去抓一定抓到面部或者手臂，不過OK當佢只係識猴子偷桃或者真係抓唔到兇手嘅任何部位(除咗件衫之外)，咁枱櫈，牆身，地下，門柄門框，部電話，仲有其他工具野等等都冇掂到？ 一隻指紋都冇？ 我寧願相信冇掙扎多過掙扎完冇指紋多啲囉咁

你係呢到post入面成個小丑咁
講親野都冇point都一堆負評
但你又咁自信呢下先尷尬

你講人老母在先俾我反cup嚟做例子你都好意思cap出嚟獻醜

純粹常理推測
如果鋪頭冇出現過盒
咁辯方一定捉住呢一點
但由辯方反應睇得出
雪糕鋪入面本身應該真係有盒

七個負評啊你句野
代表大家都笑鳩緊你啊
那來自信啊反cup

原來條死傻鳩真係理解唔到人地講緊咩
笑鳩你成手負評又拉去咩講人老母

我之前買哂成套，不過借哂俾人了

連登大把好似你依啲傻仔多負評唔出奇
仲有乜撚野那來自信吖死支那仔

又黑警又支那仔
你真係on撚9
你講野有point唔會個個笑你啦

一早投胎幾世啦

用黑警logic同講蝗語唔黑警蝗蟲係乜？
list咗咁多point都話人冇point
反而你只係一味反問人"點解咁多巧合"一啲point都冇攞過出嚟

唔係喇 如果案發前有人見過個紙箱，差人唔使周圍搵查來源，事實係到結案都唔知個紙箱係邊度黎

係後面一隻手cool攬佢個人，佢仲點整傷兇手呀

抹過牆身地下門柄電話又得唔得呀

論邪八十年代初果單學生妹陳慧敏被虐殺案咪仲得人驚！最邪就係佢條屍係佢老豆親自發現，一兩日前仲同自己有講有笑，再見返個女已經係條死屍，真係好震撼囉！

諗住屈人係黑警搏有連登仔幫佢拖

職業殺手就有啲機會既但如果普通人用手箍頸有機會被咬
指紋依啲肉眼都見唔到嘅就清洗得一乾二淨一隻指紋都搵唔到但毛髮依啲睇得見嘅就清唔晒
不如話死者當時戴緊手套仲好啦

打撚左咁多字
條友一句都駁唔到話我唔比point佢
佢到而家仲未解釋到借電話點借到成身都係現場碎片
係咪訓係到打電話

你不如試一次
比人箍緊頸仲發唔發到力咬人先
連登9up王

咪話掙扎倒地囉，不過你自己又話掙扎可以冇打鬥所以唔會倒地又話咩一分鐘ko你依啲白痴真係好難捉摸

咬人都唔識？ 你俾人箍頸唔會捉住人地隻手任人地箍？

如果心口個位置攬實佢
你自己試下咬唔咬到啦

有咩出奇

一講清理案發現場好多人第一時間都會彈左「指模」兩隻字出黎

弱智仔真係弱智仔
你而家隔住個mon試下用自己對手叉住自己條頸
你試下咬到咩
如果俾人箍頸仲發到力
你可以箍死自己啦
屌你老母好似成班人同緊個小學雞講野咁
常識都冇

睇你地既對話
令我諗起篇潮文

點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁, 同你講上帝存在
問佢點解存在, 又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀, 我已經好煩, 唔好再同我講埋佛計
一句到尾, 你而家都係冇圖 冇圖既你開個post做乜?
人地入到盞令伯友難做, 點解要咁不孝?

入黎睇兩條友為第二單野嗌交

條友最on9係 曬時間係白痴points
全部都 可能 似乎
但無視實質証據頭髮指甲等等

捉住人地隻手或者亂抓識喇掛？ 除非佢雙手係綁住否則一定掂到其他野，枱櫈，地下，唔會淨係得件衫嘅纖維囉
而且一個瘦弱嘅人一隻手箍頸真係"那來的自信"

有能力將指紋清到一隻都搵唔到但毛髮就冇辦法清晒

之前某日興起係咁睇呢啲懸疑奇案
前前後後睇咗幾個，睇到hello kitty頭套嗰單
忍唔住去咗廁所嘔，真係嘔，唔係講笑
嗰次係第一次體驗「核突到嘔」係咩回事

唔會唔見咗點名薄，就唔知所有同學個名掛。掉番轉講，揾到點名薄，就可以咬定無番學個同學就係兇手？

你條白痴只係睇到啲毛髮就打晒飛機忽視咗其他可能性，我不嬲冇否認毛髮和其他證物嘅存在但你只係睇毛髮而忽視其他疑點以偏概全一開波已經咬定係一條友做根本冇邏輯可言而且冇point，仲要話人俾嘅十幾個point唔係point你個啲反問就真係冇point喇

屌你老母收皮啦
瘦唔瘦弱係你ff架咋
林過雲未比人拉之前咪成班弱智你咁囉
ff一定係醫生醫生
點知出到黎係的士司機
呢單又係咁 瘦唔瘦弱你定義?
你同歐陽炳強打過交?

唔係，點名簿係證明死者個晩有冇上堂，如果有咪啫係個晩未死囉，死亡時間就唔係依家依個所以係重要證物

屌你 飯都食完 仲同條on9講緊
佢講國根本冇邏輯 好片面之詞 唔好理佢啦

因為辯方既野解得通
控方既頭髮 手上有工場碎係解唔到
除非真係有外星人拎d頭髮去現場屈佢啦

白痴你就ff，"瘦弱"係人地神探搵咗個咁上下嘅人嚟試搬個盒試圖重演個過程而得出嚟嘅結論嚟架

屌 呢個point仲on9
如果佢未死會唔會一班四十人唔出聲呀
屌你係咪比人屌到傻鳩左呀

喂
咁你真係排除唔到外星人呢個可能性喎

所以所有指向歐陽炳強既證據都係無力既

咪罵戰啦

講真 自己潛水好黎好去啦
你都肉酸到咁仲死頂

另外2個指証歐陽既女同學都係外星人扮

網上的資料真係唔可以盡信，又話死者有簽到，點名薄離奇唔見左，差人無查死者的男同學，其中只有點名薄唔見左係真，但係個班主任確認，死者當脕無簽到，亦無返學

你真係白痴低能嚟，我問你兩三個星期前有邊個同學有冇番過嚟上堂你噏唔噏得出個名俾我吖？ 你老人癡呆就緊係唔記得或者留意唔到但就算超人記憶都唔可能100%sure啦，同埋唔睇點名簿點證實人講你就信吖？

叫炳強都係殺人犯嚟

那些年，每個位都有個價。

講撚完就收嗲啦
上面証實左冇返啦
係啊 你又柒一獲啦

個班主任講嘅片面之詞就信到十足喂其實你係咪廢老嚟？ 冇點名簿我話佢回魂番嚟上堂都得吖
不過最主要都係本野點解會冇啦啦消失，好明顯係要設定死亡時間因為如果個晩有上堂咁就變咗係放學之後先死夜校班友會受牽連要接受調查

屌你老母真係算鳩數吧啦
呢樣有人作証又係假

不過最主要都係本野點解會冇啦啦消失，好明顯係要設定死亡時間因為如果個晩有上堂咁就變咗係放學之後先死夜校班友會受牽連要接受調查

歐陽炳強單案好似係11哥打？

大家有無聽個台講

屌好寒

吓？

證人假，證據無得假喇掛

網上的資料真係唔可以盡信，又話指証歐陽炳強燒裙的女仔係死者同學，實情並唔係，只係佢個啊哥認死者，而燒裙事件有另一個証人

唔...........咁......即係 ，個班主任同的同學至係兇手呀，嘩，丙強沉願冤得雪喇，嘩嘩嘩嘩
唔係兇手，佢地為乜要做偽証呢，仲要差人配合至得，哎呀，原來班差人係共犯呀..............

我勸你都係唔好同的連不合常理的事都信的人紏纏喇，盞晒時間

屌6個鐘後仲拗緊
笑到氣咳

伊利沙伯大廈花槽雙屍命案

講真 大家都好認真搵資料討論
得條友浪費時間

你同緊個地平說既人爭拗係無意思

之前有睇過壹仔同佢同倉的訪問，話當年問佢點解唔搬個盒遠d, 佢話口快快答左：咁撚重點搬。跟住同佢同倉果個就知咩事。

推推先

好煩 唔夠人講就話人地黑警內地人
入黎本身想mon下有無咩其他case 結果俾佢騎劫曬成個post

其實都係
本身睇緊
最後忍唔住去左聽台算

呢單野係1999年揭發

我傾向係真係有做，但搵人掩住左
當時甚至話涉及到特工，好誇張

好野黎

一睇資料嚇一跳
死左4年先被揭發？
中間點唔被發現？
同變左骨好耐啦？

應該條友殺人後由條屍喺度？
但條屍會發臭ga wo

好似果啲紙紥公仔

間單位長期開住冷氣 睇免險人物講

開足4年？
都幾串，唔放雪櫃

破左案但拉唔到人

如果唔計3萬人既話，近年最心寒既case應該係殺左老豆老婆再報警個單

有幾單同邪有關既案

80年代
女學生陳慧敏案
被殺後放在紅白藍
佢屋企人見女兒未返外出找尋
在一條行人隧道內
偏偏係爸爸親自打開見到個女死左係入面

案件至今未破

之後再打...

我地成日睇電影或電視劇
都會見未被拉既兇手會係電視新聞度
登埋張相出黎
好有戲劇效果

但現實中香港都居然有發生過
係2011年
警方罕有地將一單廿幾年前既未破兇案再次呼籲
更少有地在電視新聞上貼出疑凶相片

兇手至今下落不明
警方亦無解釋為何在廿八年後突然高調再呼籲案件

點解？

屍都燒左了 得咩

點解呢？
想知

1999年 Hello Kitty 藏屍案好恐怖

Hello Kitty藏屍案是指1999年香港發生的一宗命案，案中23歲女死者樊敏儀因錢債問題，遭多人禁錮於尖沙咀加連威老道31號一幢唐樓的3B單位裡，被迫飲尿、吃糞便、嚴重毆打和燃燒身體，其後傷重死亡，死後被肢解、烹屍，頭顱更被塞進一個美人魚造型的Hello Kitty洋娃娃頭部位置內，其餘軀幹不知所蹤，涉案的13歲女童阿芳於案發一個月後將案情告訴社工，並以污點證人身份指控陳文樂、梁勝祖及梁偉倫，三人被控以謀殺、非法禁錮及阻止屍體合法殮葬三項罪名。

2000年12月6日，陪審團於裁定三被告謀殺罪名不成立，但誤殺及其餘兩控罪成立，法官阮雲道判處三人終身監禁，是誤殺罪中最嚴厲的判刑，並形容被告極度喪心病狂、殘忍、冷酷無情、墮落、暴力及惡毒，並非人類對待人類所能做出的行為。此案於2003年香港電台「十大哄動案件選舉」中排名第四位，僅次於1982年的雨夜屠夫、1974年跑馬地紙盒藏屍案、及1992年至1993年的屯門色魔案。

叫炳強嘅都心理變態

侏儸巴打係咪真係舊登個個
你做最後事件講奇怪Case 真係好撚正

始終如一

又係謀殺案改成屍體發現案

狗做法始終如一

由2000年之後到上年六月為止
計香港發生嘅奇案 有夠唔夠列十大?

咁仲算唔算懸案

好似一班印尼藉既人做
知邊個但無法引渡

其實樓主嗰單嘢好邪，劈棺追兇，都cls

可唔可以講多啲

1） 白沙村女童案
2）周凱亮案
3）徐步高案
4）遊艇會女經理謀殺案
5）美孚新邨人肉炸彈事件
6）稅局藏屍案
7）王嘉梅案
8）淘大E座無屍案
9）啟晴村槍殺案
10）藍田野戰案

單野係錢債野
兩兄弟經營地下錢莊
黎香港追債
傾唔成對家搵人郁佢地
仲埋屍花糟
兩兄弟就咁死係香港最靚夜景下

黑手套？

老豆老母下嘛

寶馬山雙屍案好似都係靠靈異

唔敢睇入面有冇圖

23歲已經成個阿嬋咁都年輕貌美

你哋唔係嗰個年代長大唔會明，可能要問下你哋屋企年紀大嘅人先明，香港74年先開始有老廉，先唔講以前貪污嚴重，以前啲人普遍窮，學歷低，好多好細過就行古惑，加上以前報警冇咁方便，差館又少，除非近市中心地方，如果唔係報警隨時成粒鐘先見到黑警，人都走晒啦，加上以前多人食四仔，週街嫖賭毒，所以以前黑社會係好惡，週街開大片，掉人落街，強姦，迫良為娼，賣女落船去外國，劏死牛，犯法嘅人係好普遍，所以當時其實好多謀殺案

呢單可能同牛池灣西村嗰單同一個凶手

有機會
但當時鑽石山真係太多非法入境者
無錢無未來乜都做得出
仲有單係山上兩母子晨運遇劫被殺案件

非法入境者犯案後可能被捕帶返上大陸
兇手就此逃逸

但諗深一層唔駛搬有時d野都會知重，答咁重點拉呀又可以係合理啵

你冇做過下意係會答 點知都冇做過 唔會好似佢咁答

唔係當時人
聽唔到語氣

但係

《咁重，點拉啊》

可以演繹係

用下腦都知啦，咁重，我又咁細份，
點拉啊

未必代表佢體驗過先講出呢句說話

但利申：以法庭上証據，相信佢係有罪

你都有道理 我覺一定係佢

其實你兩位都浪費緊大家時間，本身想睇下有咩案，入到睇你兩個嘈重多過其他人講案

Miss左你添
係啊我係佢
多謝
原來已經八年前了

有無興趣睇埋黑色大理花

問米囉 連登仔最愛

唔信歐陽炳強做 動機同處理屍體時間都唔吻合

死者胃部明顯係有食過晚飯 死亡時間係比法醫專登改早左

最離奇係個紙盒。所有工場員工口供都話冇見過咁大個紙盒
變魔法咁變出黎？

毛髮出現係工場可以係差佬砌生豬肉

仲有當年唔係冇dna？咁點證實到係死者毛髮

最值得懷疑係佢本身急住交收盒錄音帶 究竟佢之後約左咩人？

不過死差佬當然冇查到

只想盡快煮死強仔立案

On撚9
有証據有資料講舊案都浪費時間
你想9up咪去講故台

你地只係不斷紏纏不斷謾罵對方証明自己觀點有幾咁岩，最慘係講黎講去都係三幅被

唔係落咒咩

A: 你覺得毛髮係證據咩
B: 毛髮都唔係證據？
A: 毛髮普通朋友都有痴到
B: 咁你講晒啦，啲衣物纖維又唔係證據？
A: 衣物普通朋友都會痴到

無限loop

但我聽聞依單案最尾判到就係因為依個科學鑑定，所以今時今日仲有人幫佢喊冤都係因為當年個科學鑑定得太過兒戲所致

咁係佢冇料又瀨死唔走啫
關我撚事

咁一隻手掌又拍唔響既，其實你地有新觀點咩新論証真係冇所謂，學樓上再樓上講無限loop就有d.....

打死者個名、見到蘋果日報個張相嚇親

拍返最後事件啦

巴打，我記得當年最後事件好似有講過世田谷事件
但YouTube 無左，你會唔會有backup

家下都好多奇案節目做得好好
睇人地果啲好了